# SwiftUIShopProject
Выполнен проект магазина кофе на SwiftUI,
совместно с приложением для администрирования,
в качестве базы данных использован - Firebase,
проверка кода выполнена с помощью библиотеки SwitLint.

